{
  "id_query": "17630743",
  "total": 21982,
  "total_current": 200,
  "max_score": 62.934093,
  "origin_question": "Qtv cho e hỏi e muốn mua đt trả góp và trả trc 50% trong vòng 6 tháng thì mỗi tháng e phải đóng bao nhiêu ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 62.934093,
      "id": "17630743",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi e muốn mua đt trả góp và trả trc 50% trong vòng 6 tháng thì mỗi tháng e phải đóng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Oanh,Mỗi tháng chị cần góp khoảng 1.004.000đ qua gói 2.2% lãi suất của Công ty tài chính FECREDIT khi chị đủ 20-60 tuổi, có CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ),Hộ khẩu (có tên chị trong hộ khẩu) , Hóa đơn điện nha! Nếu chị cảm thấy phù hợp với gói trả góp em tư vấn thì chị có thể để lại số điện thoại của chị, bên em sẽ liên hệ hỗ trợ chị làm thủ tục mua góp online nhá! Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 47.384563,
      "id": "25951951",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp thì đóng trc bao nhiêu và mỗi tháng đóng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị.Dạ với trường hợp này thì chị vui lòng cho em biết giấy tờ chị có như CMND, Hộ khẩu(hoặc bằng lái) và hóa đơn điện , số tiền chị muốn trả trước và số tháng chị muốn góp bên em sẽ hỗ trợ chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 46.34426,
      "id": "21235301",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e trả trước 2tr..trả góp trong vòng 6 tháng..thì mỗi tháng e phải trả bao nhiêu ạ!",
      "answer": "Chào anhAnh có thể tham khảo gói lãi suất 2.2% của FeCredit, trả trước 1.798.000₫ (20%), góp 1.440.500₫ (góp 6 tháng), Khi tham gia gói lãi suất này cần đủ 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/bằng lái xe và hóa đơn điện nhé.  Nếu thấy phù hợp, anh Vui lòng Thông tin Số điện thoại để bên mình hỗ trợ làm hồ sơ online nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 45.976585,
      "id": "24506613",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn mua trả góp trả trước 2trieu. Trả góp trong vòng 6thang thì mỗi tháng e phải đóng bn ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu anh đã đủ 20 tuổi và có giấy tờ gồm CMND hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) thì anh có thể mua trả góp sản phẩm với gói lãi suất 2.77% của công ty tài chính FECredit đó anh nhé. Với gói lãi suất này anh chỉ cần trả trước 1.698.000₫(20%) và trả trong vòng 6 tháng mỗi tháng 1.398.000₫ anh nha. Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất trên anh có thể cho em xin thông tin số điện thoại để bên em liên hệ trực tiếp và làm hồ sơ online giúp anh nhé.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 44.394363,
      "id": "19279866",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả góp thì phải trả trước bao nhiêu và mỗi tháng phải đóng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anhAnh có thể trả trước từ 0-70% giá máy ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 44.076134,
      "id": "31832456",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua trả góp trả trước 50% thì mỗi tháng phải đóng bao nhiêu tiền nữa ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh trả trước 3.495.000₫ (50%), trong 6 tháng, mỗi tháng là 610.500₫, lãi suất 0% HomeCredit nha. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 43.137577,
      "id": "25027764",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn trả trong 6 tháng thì trả trước bao nhiêu và mỗi tháng đóng bao nhiêu zạ sho?",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 41.986214,
      "id": "19624963",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp k lãi suất thì trả trc bao nhiêu và trong vòng Bn tháng ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ gói lãi suất 0%. Trường hợp này bạn có thể tham khảo các gói lãi suất hỗ trợ cho sản phẩm nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 41.902832,
      "id": "28956042",
      "field_search": "question",
      "question": "e múon mua IP 7tr4 trả truớc 50℅ trả trong vòng 3 tháng thì mỗi tháng trả  bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Để đượu ưu đãi lãi suất cũng như tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn thì mình có thể cho em hỏi là các giấy tờ hiện mình có như CMND, sổ hộ khẩu/bằng lái xe để em hỗ trợ mình gói trả góp tốt nhất ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 41.75939,
      "id": "25315910",
      "field_search": "question",
      "question": "em mua trả góp trả trước 10% trong vòng 9 tháng vậy mỗi tháng e phải trả bao nhiêu vậy ,em mua trả góp trả trước 10% trong vòng 9 tháng vậy mỗi tháng e phải trả bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị  Hiện tại công ty tài chính họ đã nghỉ tết, nên rất tiếc chưa hỗ trợ tư vấn mua trả góp. Mình vui lòng quay lại vào ngày mồng 5 để bên em tư vấn ạ. Chúc  chị ngủ ngon!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 41.437836,
      "id": "25316188",
      "field_search": "question",
      "question": "em mua trả góp trả trước 30% trong vòng 12 tháng vậy mỗi tháng e phải trả bao nhiêu vậy ,em mua trả góp trả trước 30% trong vòng 12 tháng vậy mỗi tháng e phải trả bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện tại công ty tài chính đang nghỉ tết nên không hỗ trợ chị góp online được ạ, mong chị thông cảm và vui lòng quay lại Thegioididong.com vào mùng 5 để được hỗ trợ chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 40.907024,
      "id": "17527117",
      "field_search": "question",
      "question": "Bh e trả trc 2tr mà e muốn trẢ trong vòng 9 tháng thì % lãi suất trong một tháng của e phải trẢ là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Cường,Nếu anh muốn tham gia trả góp cho sản phẩm IPHONE 6 32GB  thì anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ.   Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 40.754158,
      "id": "24819041",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là nếu e muốn mua trả góp máy này trong vòng 6 tháng thì mỗi tháng e trả bn v ạ",
      "answer": "Chào Chị,Chị có thể trả góp sản phẩm này trong 6 tháng. Không biết chị có đủ CMND HK Hóa đơn điện không ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 40.312786,
      "id": "23159136",
      "field_search": "question",
      "question": "E có cmtnd, sổ hộ khẩu và hoá đơn điện e có thể trả góp 0đ đối với ip6 hay không? E trả góp trong vòng 9 tháng thì e trả trc bao nhiêu và mỗi tháng e phải trả bao nhiêu tiền?",
      "answer": "Chào chị,nếu chị đủ 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu và hóa đơn điện thì có thể trả trước 0đ với gói lãi suất 2.2% góp 1.266.500₫ (góp 9 tháng) của FeCredit. Nếu thấy phù hợp, chị Vui lòng Thông tin số điện thoại để bên em liên hệ hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 40.24591,
      "id": "27969979",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp trong vòng 4 tháng va tra trước 1tr5 thì mỗi tháng minh phải đóng bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị,  chị có thể dùng CMND, hộ khẩu góp lãi suất 2.93% của FeCredit trả trước khoảng 1.498.000₫ (20%) mỗi tháng khoảng 1.768.500₫ (góp 4 tháng) ạ! Nếu chị đồng ý với gói lãi suất trên, chị có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho chị nha! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 40.17305,
      "id": "24945275",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi muốn mua trả góp trong vòng 6tháng thì trả trước bao nhiêu và mỗi tháng trả góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể cho em xin độ tuổi, giấy tờ mình đang có(CMND, BLX, HK, hóa đơn điện nước,), số tiền trả trước để em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 40.14258,
      "id": "29099316",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi h em muốn mua trả góp thì mỗi tháng đóng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị vui lòng cho em biết độ tuổi, hiện tại chị có giấy tờ gì ạ. Chị muốn trả trước bao nhiêu % và muốn góp trong mấy tháng ạ (6,8,9,12 tháng) !!Mong nhận phản hồi từ chị !!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 40.141598,
      "id": "25576566",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 32g có trả góp 0% k ạ và nếu mình đưa trc 1 tr và trả trong vòng 12 tháng thì mỗi tháng góp bao nhiêu ạ .",
      "answer": "Chào chị, Hiện tại sản phẩm này có hỗ trợ góp lãi suất 0% chị nha , nhưng với công ty HomeCredit thì chị phải trả trước khoảng 4.245.000₫(50%) , còn công ty FECredit thì chị phải trả trước khoảng 2.547.000₫(30%) chị nha , không hỗ trợ trả trước 1 triệu với lãi suất 0% chị nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 40.072395,
      "id": "25463221",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả góp ip 6 giá 0 đồng trong 12 tháng thì mỗi tháng e phải trả bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói lãi suất 2.17% của fecredit, trả trước 0đ và góp 948.000₫ (góp 12 tháng). Khi tham gia gói lãi suất này thì cần đủ 20 tuổi,có CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện. Nếu thấy phù hợp, anhcó thể thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 39.695526,
      "id": "21775435",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua đt trả góp k biết hàng tháng trả bao nhiêu và đưa trước bao nhiêu và trong vòng bai nhiu tháng",
      "answer": "Chào chị PhượngChị có thể trả trước từ 0-70% giá máy trên hóa đơn, góp từ 6-12 tháng ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị. ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 39.14026,
      "id": "20306852",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu e trả trc 5triệu mà e trả góp 6t thì mỗi tháng e phải trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Quỳnh,Với nhu cầu anh đưa ra thì anh có thể tham khảo gói lãi suất thường của công ty tài chinh HOME CREDIT, trả trước 60% (5.394.000₫) góp trong vòng 6 tháng (mỗi tháng góp 731.500₫) và anh cần giấy CMND và bằng lái xe để làm hồ sơ ạ. Nếu quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 38.90539,
      "id": "24528563",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 50%thì mỗi tháng e phải góp bao nhiu ạ. Gói 6 tháng",
      "answer": "Chào chị,Với CMND(rõ hình chữ số không quá 15 năm) Hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) thì chị tham khảo gói công ty tài chính Homecredit mức trả trước: 4.245.000₫ tiền đóng hằng tháng: 862.000₫(góp 6 tháng) nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 38.86438,
      "id": "24057788",
      "field_search": "question",
      "question": "Nêú mua iphone 6 32G tra trước 2triệu thì mỗi tháng phải đóng bao nhiêu và đóng trong vòng bao nhiêu tháng ah?",
      "answer": "Chào chị Yến,Chị có thể góp từ 3-24 tháng ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 38.84218,
      "id": "21904120",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ e trả góp 30% trong vòng 4 tháng z thì giờ trả trước bao tiền và mỗi tháng  trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anhvậy anh có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không ạ để bên em tìm gói lãi suất phù hợp cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 38.692688,
      "id": "21708294",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin cho hỏi e muốn trả góp ip6 32G thì e cần trả trước bao nhiêu % trong vòng bao nhiêu tháng ạ?",
      "answer": "Chào chị,Sản phẩm này chị có thể trả trước 0đ, 10%-70% nha chị, góp từ 6- 12 tháng. Nếu có thể chị vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền chị muốn trả trước, số tháng chị muốn góp, các giấy tờ chị đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 38.43604,
      "id": "27604673",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là... Nếu e trả góp trước 800 và sau đó trả trong vòng 6tháng thì hàng tháng e phải trả bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì còn tùy gói lãi suất anh ơi, anh vui lòng cho biết trong số các giấy tờ CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện anh có giấy tờ nào rồi siêu thị bên em sẽ tư vấn anh gói lãi suất tốt nhất anh nhaNgoài ra thì anh trả trước 800.000đ không được ạ, vui lòng trả trước 10% tức 749.000đ giá trị sản phẩm anh nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 38.21775,
      "id": "17955470",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp ip 6 32g . E có blx và cmnd . Trả trc 3000 . E muốn trả trong 12thang thì mỗi tháng góp bnhiu ạ.",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì anh có thể chọn gói lãi suất 3-5.5% của FECredit anh nha, với gói này thì anh có thể góp hàng tháng khoảng 940.000₫ trong 12 tháng nhé. Nếu anh thấy phù hợp với gói lãi suất mà bên em tư vấn ở trên thì anh có thể để lại số điện thoại để bên em có thể liên hệ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng và thuận tiện anh nha. Mong sớm nhận được hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 38.013203,
      "id": "25789970",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua iphone 6 32GB trả trước 5 triệu góp trong 9 tháng thì mỗi tháng e phải giả bao nhiêu tiền ạ???",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại trong các giấy tờ CMND, Sổ hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện anh có các loại giấy tờ nào để bên em kiểm tra và hỗ trợ gói lãi suất tốt nhất cho anh nhé, Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 37.946377,
      "id": "21391041",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e mún mua ihphone 6 32GB e trả trc 3tr dc ko ạ. Số còn lại e phải góp bao nhiêu trong vòng mấy tháng ạ.",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói trả góp trả trước 2.697.000₫ (30%) từ công ty FE Credit với lãi suất 2.25% trong vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 1.262.000đ. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu và hóa đơn điện/nước/cáp. Anh vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 37.896748,
      "id": "22676063",
      "field_search": "question",
      "question": "trả trc 0đ, trong vòng 12 tháng thì mỗi tháng sẽ trả bao nhiêu vậy anh/ chị?,trả trc 0đ, trong vòng 12 tháng thì mỗi tháng sẽ trả bao nhiêu vậy anh/ chị?",
      "answer": "Chào chị,Không biết chị có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 37.76415,
      "id": "20875356",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp trong vòg 6 tháng,thì trả trước bao nhiêu,còn lại mỗi tháng góp bao nhju ạ",
      "answer": "Chào anh !  Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất cho anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 37.49428,
      "id": "27026216",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua con này trả trước 3tr góp trong 12 tháng mỗi tháng phải góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Nếu chị có chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe chị đủ 20 tuổi, chị trả trước 2.796.000₫, góp hàng tháng 466.000₫, góp 12 tháng  lãi suất 1.91%/tháng của công ty tài chính Home Credit. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin số điện thoại để em làm hồ sơ giúp mình. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 37.09355,
      "id": "22012442",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone 6 32GB trả trước 2tr thì mỗi tháng trả góp bao nhiêu và trong vòng mấy tháng",
      "answer": "Chào chị HạnhHiện tại Thegioididong.com đang có khá nhiều gói lãi suất hỗ trợ trả trước với khoảng trên, chị có thể tham khảo gói lãi suất 1.66% của công ty tài chính FeCredit, trả trước 1.798.000₫ (20%) và góp dần 932.000₫/tháng (góp 9 tháng)chị nha. Để tham gia gói lãi suất này thì chị cần đủ 20 tuổi và có các giấy tờ: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), hóa đơn điện/nước/cáp ạ.  Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 37.008312,
      "id": "27530272",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online giá 6690 .e muốn trả góp 12 tháng phải trả trước bao nhiêu và góp mỗi tháng",
      "answer": "Chào anh,Tuỳ vào thủ tục anh có thì mỗi tháng anh có mức góp khác nhau, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 36.99807,
      "id": "23318393",
      "field_search": "question",
      "question": "em trả góp trước 0đ trong vòng 12 tháng thì mỗi tháng là bao nhiêu ạ? ko có gói trả góp 0% ạ? nếu trả góp có lãi suất thì em trả trong vòng 12 tháng mỗi tháng là bao nhiêu và phải trả trước là bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm trên thì bên em vẫn có hỗ trợ trả góp với lãi suất 0% đó ạ. Nhưng với gói lãi suất 0% thì bên em chỉ hỗ trợ góp trong 6 hoặc 9 tháng thôi chị nha. Còn với gói 0đ của công ty tài chính FE Credit thì chị sẽ góp 1.003.000đ trong vòng 12 tháng đó chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 36.974186,
      "id": "23963796",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Mua trả góp e đưa trước 2tr. Và muốn góp trong 6 tháng. Mỗi tháng thanh toán tiền mặt. Day moi tháng e thanh toán bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị,Tùy vào thủ tục chị có thì chị được hỗ trợ mua trả góp với các gói lãi suất khác nhau và mức góp hàng tháng cũng sẽ khác nhau ạ, thủ tục chị cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. chị cung cấp giúp em thủ tục chị đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ chị được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 36.90926,
      "id": "20276839",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn mua trả góp mà trả trc 4 hoặc 5 tr. Thì phải trả góp trong mấy tháng? E muốn mua ip 6 32g ạ",
      "answer": "Chào chịVậy chị có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không ạ để bên em tìm gói lãi suất phù hợp cho chị nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất! ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 36.893433,
      "id": "29523389",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop ơi cho e hỏi là ip6 mới trả góp thì trong vòng bn tháng,và mỗi tháng là bao nhiêu ạ Và giá hiện tại là bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện bên em đang kinh dochị sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB với giá 7.490.000₫ chị nha. Nếu chị đủ 20-60 tuổi, có CMND và Hộ khẩu/ Bằng lái xe, chị có thể tham gia trả góp với mức trả trước 0-80% giá máy trong 6,8,9,12 tháng ạ. Chị có thể thông tin cụ thể giấy tờ, độ tuổi, mức trả trước và số tháng góp mong muốn để em hỗ trợ tư vấn cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 36.86335,
      "id": "29202538",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua iphone 6 mới. Em trả trước 20% và đóng trong 6 tháng. Vậy mỗi tháng e đóng bao nhiều tiền ạ",
      "answer": "Chào chị Hảo,Nếu chị có CMND ( rõ hình, rõ chữ, không quá 15 năm) và bằng lái xe ( còn thời hạn ) hoặc hộ khẩu ( có tên anh trong hộ khẩu ), có thể mua trả góp Iphone 6 32GB trả trước 1.398.000₫ (20%). Trả trong 6 tháng mỗi tháng đóng khoảng 1.152.500đ với lãi xuất 2.77% của FeCredit chị nhé. Nếu quan tâm gói lãi xuất này chị có thể thông tin tên và số điện thoại bên em liên hệ làm hồ sơ online cho chị ạ.Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 36.834145,
      "id": "25937459",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp thì e trả trước bao nhiêu và mỗi tháng em trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện anh có thể trả trước 0%-70% tùy theo giấy tờ anh có nhé. Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 36.81037,
      "id": "19744997",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp ip6 32gb trả trước 0d trong 6 tháng thì mỗi tháng phải đóng bnhiêu ạ, và nếu trong khoảng 3 tháng mà e muốn thanh toán hết hợp đồng đó thì có phải trả lãi của các tháng còn lại k ạ,",
      "answer": "Chào anh, Anh sẽ trả trước 0đ và trả khoảng 1.798.000₫ mỗi tháng trong vòng 6 tháng dùng CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t anh nhé , và anh có thể thanh toán trước hợp đồng trong 3 tháng nhưng sẽ chịu phí thanh lý từ công ty đưa ra anh nhé .Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 36.739975,
      "id": "26836164",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua iphone 6 trả góp . Mình có cm gốc và hộ khẩu . Vậy mình muốn trả góp 0% trong 4 tháng thì phải trả trc bao nhiêu và mỗi tháng mình phải trả bao nhiêu ???",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB này hiện không hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 36.66893,
      "id": "20619926",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua iphone 6plus 16GB trả trước 50% góp trong 6 tháng vậy mỗi tháng đóng bao nhiêu vậy shop",
      "answer": "Chào chị,Với Điện thoại iPhone 6 Plus 16GB. Nếu chị có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện thì chị sẽ trả trước 50%(5.995.000₫) sản phẩm này nha, trong 6 tháng, mỗi tháng là 1.202.500₫, lãi suất 2.2% của FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 36.59397,
      "id": "24632460",
      "field_search": "question",
      "question": "mình trả trước 50% giá trị của máy, trả góp trong vòng 6 tháng, mỗi tháng mình phải trả bao nhiêu vậy ad?",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 36.45347,
      "id": "23970682",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn mua trả góp. E trả trước 2tr và góp trong 6 tháng. Hàng tháng thanh toán tiền mặt. Day moi tháng e góp bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị Yến,Chị tham khảo thử gói lãi suất 3-3,3% của công ty FeCredit trả trước 1.798.000₫ góp 6 tháng mỗi tháng1.479.000₫ với CMND và Bằng lái xe. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 36.410297,
      "id": "24412908",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi nếu mình trả trước 50% thì mỗi tháng phải góp bao nhiêu? Mình muốn góp trong vòng 4tháng và làm thủ tục có nhanh không?",
      "answer": "Chào anh,Anh tham khảo gói lãi suất 3-3,3% của công ty FeCredit trả trước 50% góp mỗi tháng 1.256.000₫ (góp 4 tháng)với CMND và Bằng lái xe. Anh làm hồ sơ trả góp online thì khoảng 24h sẽ có kết quả. Còn anh làm hồ sơ trả góp trực tiếp tại siêu thị thì thời gian duyệt hồ sơ khoảng 30 phút đến 2h ạ, sau khi hoàn tất mọi thủ tục thì anh lấy máy được rồi ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 36.284008,
      "id": "17598835",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mua trả góp đặt cọc 500.000 vậy trả trong vòng bao tháng mỗi tháng đóng bnhiu t",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện sản phẩm vẫn chưa có giá bán chính thức nên chưa có gói trả góp cụ thể cho sản phẩm ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 36.19129,
      "id": "20737580",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cái.. Giờ e mún ip6 (32) trả góp thì e trả trước bao nhiu và.. Đóng bao nhiu tháng.. Và mỗi tháng đóng bao nhiu ạ.. Giấy tờ đầy đủ..",
      "answer": "Chào anh,Nếu trả trước 4.495.000₫ (50%) và trả góp trong 12 tháng anh có thể chọn gói lãi suất 1.66% của công ty HomeCredit đó ạ. Giấy tờ anh cần chuẩn bị là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp)   Hộ khẩu. Mỗi tháng anh góp khoảng 488.500₫ anh nha. Tuy nhiên đây chỉ là khoản trả tham khảo, nếu anh quan tâm đến gói lãi suất này, anh có thể để lại thông tin (họ tên, số điện thoại) để bên em liên hệ, tư vấn chi tiết và chính xác hơn cho anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 36.19092,
      "id": "28818711",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 32gb trả góp trong 6 tháng thì trả trc bao nhiêu tiền vậy ạ và mỗi tháng phải đóng bao nhiêu ? Giấy tờ thì chỉ Cần chứng minh với bằng lái xe là đc phải ko anh",
      "answer": "Chào chị ! Chị tham khảo gói đưa trước 30% khoảng 2.247.000đ nha, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 910.500đ, lãi suất 0% của Home Credit, chị có CMND, Bằng lái xe và đủ 20-60 tuổi là được rồi ạ. Nếu đồng ý gói trả góp này thì chị có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 36.108646,
      "id": "17657870",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp e này mình trả trước 70% và trả trong vòng 6 tháng thì mỗi tháng cần phải trả là bao nhiêu và giá chênh lệch lúc trả xong là bao nhiêu. Cách thức trả hàng tháng như thế nào vậy.",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh muốn tham gia trả góp cho sản phẩm Iphone 6 32G  thì anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ.   Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 36.061573,
      "id": "22152229",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ e muốn mua Ip6 32G thì phải trả trước bao nhiêu và mỗi tháng trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp của chị vui lòng cung cấp các giấy tờ hiện chị đang có như CMND, Hộ Khẩu, BLX và Hóa Đơn Điện để bên em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp chị nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 35.88055,
      "id": "23265299",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. E muốn mua iphone 6 32g. E trả trước 6tr. Đóng 6th. Mỗi tháng bao nhju ạ",
      "answer": "Chào chị,Tùy vào thủ tục chị có thì mỗi tháng chị có mức góp khác nhau ạ, về cơ bản thì chị có thể góp trước khoảng 6.000.000đ và góp trong 6 tháng, thủ tục chị cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. chị cung cấp giúp em thủ tục chị đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ chị được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 35.73305,
      "id": "19376034",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nếu muốn mua trả góp thì ntnao ạ trả trong bniu tháng rồi mỗi tháng phải thanh toán bniu?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thi chị có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ chị có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện.. Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho chị gói lãi suất phù hợp nhất chị nhé.  Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 35.73042,
      "id": "24516710",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua iphon 6 32gb trả góp trong vòng 6 tháng thì mỗi tháng phải trả bao nhiêu vào cọc tiền trước 2 triệu",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể dùng CMND, hộ khẩu và hóa đơn điện, trả trước khoảng 1.698.000₫ (20%), mỗi tháng khoảng 1.361.000₫ (góp 6 tháng) ạ! Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên, anh có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 35.671265,
      "id": "24560509",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn góp k trả trước thì có đc k ạ z e phải góp mỗi tháng phải trả bao Nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm này có hỗ trợ trả góp 0đ ạ , nếu chị có CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t chị tham gia được gói lãi suất 2.17% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả từ 3 – 18 tháng tùy chị chọn ạ, chị phản hồi lại số tháng chị muốn trả bên em sẽ hỗ trợ giúp chị nhé .Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 35.652817,
      "id": "26184486",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. E mún góp iphone6 thường 32GB trả trước 50% vậy e phải đóng trước bao nhiu và trả sau bao nhiu vậy ạ. Góp 6 tháng và lãi suất là bao nhiu ạ. ,Cho e hỏi. E mún góp iphone6 thường 32GB trả trước 50% vậy e phải đóng trước bao nhiu và trả sau bao nhiu vậy ạ. Góp 6 tháng và lãi suất là bao nhiu ạ.",
      "answer": "Chào anh,Anh trả trước 50%(4.245.000₫), trong 6 tháng, mỗi tháng là 860.500₫, lãi suất 2.77% HomeCredit nha. Anh cần có CMND và Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ). Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 35.58417,
      "id": "20946175",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trong vòng mấy tháng và mỗi tháng trả bao nhiêu v",
      "answer": "Chào chị,Dạ còn tùy lãi suất chị nha, chị có thể cho em biết hiện tại chị đang có các loại giấy tờ nào (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước là bao nhiêu để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 35.424866,
      "id": "21991356",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone 6 32gb cần trả trước bao nhiêu? Và mỗi tháng trả bao nhiêu?trong vòng mấy tháng",
      "answer": "Chào chị,Phone 6 32GB giá 8.990.000₫Chị có thể tham khảo gói trả góp trả trước 0đ từ công ty FE Credit với lãi suất 2.25% trong vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 1.798.000₫. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu và hóa đơn điện/nước/cáp. Chị vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 35.334194,
      "id": "19519668",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn hỏi giờ e muốn mua trả góp Ip6,e trả trong vòng 6thasng thỳ e phải trả trước bao nhiêu ạh",
      "answer": "Chào chị,Tùy vào giấy tờ chị có thì chị có thể Mua trả góp iPhone 6 32GB trả trước từ 0-70% và góp trong 6 tháng chị nha. Chị có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 35.31861,
      "id": "20787450",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp 6 tháng thì phải trả trước bao nhiêu tiền và mỗi tháng phải trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Chị có thể trả trước từ 0-70% giá máy ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 35.284176,
      "id": "28745363",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mình muốn mua ip6 trả trước 30% góp 6 tháng thì mỗi tháng góp bao nhiêu và  chênh lệch giá gốc bao nhiêu ạ. Tks",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) anh có thể tham gia gói 0% của FeCredit trả trước 2.247.000₫ (30%), góp trong 6 tháng mỗi tháng 911.500₫ và chênh lệch so với mua trả thẳng khoảng 226.000₫. Nếu anh quan tâm với gói lãi suất trên vui lòng cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 35.240982,
      "id": "22774227",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn trả góp ip6 32gb trả trước 4 triệu thì cần giấy tờ gì?? và 1 tháng e phải góp bao nhiêu trong gạn 6 tháng ạ?",
      "answer": "Chào chị HươngVới thông tin trên thì chị có thể tham khảo gói lãi suất 0% của công ty tài chính HomeCredit cho máy, trả trước 4.495.000₫ và góp dần 572.500₫/tháng(góp 8 tháng) chị nha, chị có thể thanh lý hợp đồng sớm thời hạn vẫn được đó chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 35.12093,
      "id": "23848189",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua trả góp Ip6 . Trả trc 3tr . Góp 6 tháng . Thì mỗi tháng em phải trả bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm này mình sẽ góp qua công ty FECREDIT với số tiền trả trước là 2.697.000₫ và mỗi tháng góp 1.296.000₫ (góp 6 tháng), hồ sơ của mình gồm CMND và sổ hộ khẩu ạ, nếu mình quan tâm sản phẩm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ liên hệ mình làm hồ sơ trả góp dễ dàng hơn ạ!Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 35.04275,
      "id": "25768684",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi! E muốn mua trả góp iphone 6 may mới thì lãi suất bao nhiêu và trả trước bao nhiêu mỗi tháng đóng bao nhiêu hả anh( e ở Huyện Long Hồ, Tỉnh Vĩnh Long)",
      "answer": "Chào anh ! Anh có thể trả trước từ 0đ đến 80% nha anh. Không biết là anh đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 34.985256,
      "id": "17816477",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi sản phẩm iPhone 6 nếu trả trước 50% trả trong 6 tháng thì mỗi tháng góp bao nhiêu? Mình có GPLX và CMND.",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đủ 20 tuổi và có CMND BLX thì anh có thể tham gia gói 2,77% của HomeCredit, trả trước 50% , góp trong 6 tháng mỗi tháng 1.012.000₫. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 34.869686,
      "id": "23480796",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp ip6 32g trả trước 0₫ góp trong 12th thì ntn ạ và mỗi tháng phải trả bn",
      "answer": "Chào chị,Dạ với thông tin chị cung cấp thì với gói trả góp 0đ thì mỗi tháng chị sẽ góp 948.000đ đó ạ. Và chị cần có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) và hóa đơn điện để được hỗ trợ làm hồ sơ trả góp với gói trả góp trên đó chị. Nếu như chị ưng ý gói trả góp này thì chị có thể cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại của chị để bên em có thể hỗ trợ làm hồ sơ online cho chị nhé.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 34.82233,
      "id": "27929099",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em muốn mua trả góp iphone 6 32gb  và em muốn trả trước 3 triệu và góp 3 tháng. Vậy mỗi tháng e trả bao nhiêu ạ??",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này thì còn tùy gói lãi suất chị ơi, chị vui lòng cho biết trong số các giấy tờ CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện chị có giấy tờ nào rồi siêu thị bên em sẽ tư vấn chị gói lãi suất tốt nhất chị nhaMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 34.752743,
      "id": "20582698",
      "field_search": "question",
      "question": "E trả trước 1tr trả trong 12t thì mỗi tháng đóng bn ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này không hỗ trợ góp với mức trả trước 10% anh ạ, nếu anh đủ 20-60 tuổi anh vui lòng phản hồi cho em các giấy tờ anh có: CMND,bằng lái xe,sổ hộ khẩu, hóa đơn điện.. em sẽ tư vấn anh gói lãi suất cụ thể nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 34.462738,
      "id": "25735024",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua 1 chiếc 6s 32g và mua trả góp trong 12 tháng Cho mình hỏi 6s giá 12.490 thì trả góp 0% trong 12 tháng mỗi tháng mình phải đóng bao nhiêu? và trả tiền gốc ban đầu là bao nhiêu ạ? Xin cảm ơn ac",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm với lãi suất 0% hiện không hỗ trợ trả góp trong vòng 12 tháng anh nhé, mong anh thông cảm. Anh vui lòng cho xin thông tin các giấy tờ anh hiện có và số tiền anh có thể trả trước để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 34.379246,
      "id": "27183265",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp trong vòng 6 tháng dk k ad.",
      "answer": "Chào anh ! Anh tham khảo gói đưa trước 30% khoảng 2.097.000đ, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 990.500đ, lãi suất 2,77% của Home Credit ạ, anh cần có CMND, Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe ạ. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 34.22729,
      "id": "25542782",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi mua trả góp thì phải trả trc bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh cho em xin giấy tờ anh có như:CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ) hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) hay bằng lái xe(còn thời hạn) Anh có thể đưa trước bao nhiêu(0-70%) và góp trong mấy tháng(3-24 tháng) để em tư vấn gói phù hợp nhu cầu anh nhé.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 34.189983,
      "id": "19220641",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả trc 50% xong trả góp trong vòng 4 tháng thì chênh lạch giá bán là bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện không hỗ trợ mua góp trong 4 tháng anh nha , bên em hỗ trợ góp từ 6-12 tháng anh nhé. Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 34.14794,
      "id": "22159668",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua ip6 trả trc, 1tr5 thì mỗi tháng đóng bn ạ..trả trong 6t",
      "answer": "Vậy chị có thể tham khảo gói lãi suất 3.30% trả trước khoảng 1.798.000₫, mỗi tháng khoảng 1.492.500₫ góp 6 tháng chị nha!Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 34.139442,
      "id": "17565947",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi iphone6 32gb trả góp trước 50% là lãi suất 1.75% mỗi tháng hả? và mỗi tháng phải trả góp bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh,Góp với lãi suất 1.75%/tháng thì mỗi tháng khoảng 680.000₫, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm, có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ hỗ trợ tốt nhất đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 34.06699,
      "id": "23112102",
      "field_search": "question",
      "question": "e chào qtv. e muốn mua ip6 trả góp trong vòng 9 tháng . ban đầu e phải thanh toán bn khi trả góp à?",
      "answer": "Chào chị,Dạ sau khi làm hồ sơ xong thì chỉ cần trả trước thôi chị nhé, sau đó tháng sau mới bắt đầu trả tháng đầu tiên đó chị nha, chị vui lòng cho biết trong số các giấy tờ :CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện chị có những giấy tờ gì rồi bên em sẽ tư vấn cho chị gói lãi suất tốt nhất nhé.Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 34.062466,
      "id": "22358212",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi nếu trả góp mà trả trước giá trị của máy 60% có được k ạ  mà mỗi tháng đóng bao nhiều . và trong vòng bao nhiêu tháng",
      "answer": "Chào anh Quân,Nếu anh muốn tham gia trả góp cho sản phẩm thì hiện tại bên công ty tài chính HOMECREDIT đang có gói lãi suất 0% - Góp trong vòng 8 tháng, trả trước 5.394.000₫ (60%),  - Với các giấy tờ là : chứng minh nhân dân, hộ khẩu/bằng lái xe,  - Mỗi tháng anh góp khoảng: 480.000đ đó ạ. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất này thì anh có thể vui lòng để lại thông tin số điện thoại để nhân viên bên em liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 33.909134,
      "id": "22832587",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp thì phải trả bao nhiêu tiền trước và mỗi tháng trả bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) anh có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 3.596.000₫, góp trong 6 tháng mỗi tháng 939.500₫. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 33.842026,
      "id": "17509580",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nếu e trả trước 60% giá trị máy Ip6 32gb và trả trong vòng 6 tháng của homecredit thì hàng tháng phải trả bao nhiêu và chênh lệch bao nhiêu so với giá gốc của máy ?",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh muốn tham gia trả góp cho sản phẩm Iphone 6 32GB  thì anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất và số tiền góp hàng tháng được không ạ.   Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 33.773716,
      "id": "25095256",
      "field_search": "question",
      "question": "hướng dẫn dùm e trả góp iphone6 32GB.thi mình trả trước bao nhiêu và trả góp trong bao nhiêu tháng mỗi tháng bao nhiêu tiền",
      "answer": "Chào anh,Tuỳ vào thủ tục anh có thì mỗi tháng anh có mức góp khác nhau và anh cũng có thể chọn mức trả trước và mức góp phù hợp khác nhau ạ, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 33.65835,
      "id": "28404413",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu giờ muốn mua trả góp thì phải trả trong vòng bao nhiu tháng",
      "answer": "Chào chị, Vâng với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB này chị đang quan tâm thì bên em đang có hỗ trợ mua trả góp lãi suất 0% và các gói có lãi suất, với các gói có lãi suất thì chị có thể góp từ 0-80% giá trị sản phẩm và góp từ 3-24 tháng được chị nha, nếu chị quan tâm sản phẩm chị có thể vui lòng cho em xin thông tin các giấy tờ hiện tại chị đang có, mức trả trước và số tháng góp chị muốn góp sản phẩm để em kiểm tra thông tin và tư vấn giúp chị nhéMong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 33.655346,
      "id": "25406606",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nếu e mua trả góp mà e trả trước  6 triệu thì trả góp mỗi tháng là bao nhiêu ạ E o cẩm xuyên nhé",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, anh có thể cho em xin thông tin các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 33.653965,
      "id": "19258220",
      "field_search": "question",
      "question": "Như em muốn mua trả góp ,em phải trả trước pao nhiêu ạ và mổi tháng em pao nhiêu trong vòng 6 tháng ạ",
      "answer": "Chào anh Huy,Tùy gói trả góp mà anh cần trả trước tử 0-70% giá máy anh nha! Anh có thể cung cấp thêm thông tin về tuổi, nghề nghiệp, số tiền trả trước và thời hạn vay(6,9 hay 12 tháng) do anh chọn, những giấy tờ anh hiện có ( CMND, Hộ khẩu, Bằng lái, Hóa đơn điện) để bên em tư vấn cho anh gói trả góp tốt nhất và tính số tiền góp hàng tháng cho anh nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 33.581043,
      "id": "23152599",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi còn IP 32g cũ k ạ Neu em mua ip6 32g trả góp thì em phải trả trưóc bao nhiêu %, trong 6 tháng thì mỗi tháng em đóng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị !  Bên em vẫn còn kinh doanh Iphone 6 32GB cũ chị nha.  Chị vui lòng cung cấp giúp em thông tin mã sản phẩm, độ tuổi và giấy tờ hiện có để bên em tư vấn giúp chị chính xác nhé.  Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 33.567043,
      "id": "18530310",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi nếu mua trả góp e trả trước 1tr500k thì hàng thasg phải đóng bao nhiêu và lãi xuất là bn% ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 33.48738,
      "id": "25363918",
      "field_search": "question",
      "question": "E có CMTND và bằng lái xe.  E muốn trả góp trong vòng 12 tháng ạ",
      "answer": "Chào chị Chị xin vui lòng cho em xin số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị ạ. Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 33.30621,
      "id": "27360335",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi con này trả trước bao nhiêu và trả trong 4 tháng là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm  iPhone 6 32GB hiện bên em có hỗ trợ trả góp với mức trả trước từ 0-70% giá trị sản phẩm anh nhé. Anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào và số tiền anh có thể trả trước để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 33.28357,
      "id": "23827901",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi...giờ e muốn mua đt này trả góp 50% thì số tiền e phải trả trước là bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ , chị tham khảo công ty tài chính FeCredit cần đủ 20-60 tuổi , giấy CMND và bằng lái xe , trả trước 4.495.000đ (50%) , trả mỗi tháng 544.000đ (góp 9 tháng) , lãi suất thực 0% , nếu chị đồng ý gói lãi suất trên thì chị có thể để lại số điện thoại làm hồ sơ online nha chị .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 33.279644,
      "id": "28236160",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp trả trước 1 triệu. Thì mỗi tháng e phải trả bn ak.",
      "answer": "Chào chị ! Chị vui lòng trả trước 20% khoảng 1.498.000đ mới được nha, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.234.500đ, lãi suất 2.77% của FE Credit, chị cần đủ 20 tuổi có CMND, Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe. Nếu đồng ý gói trả góp này thì chị có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 33.159714,
      "id": "24044941",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp..trả trước 3tr tgì lãi mỗi tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có những giấy tờ nào sau đây CMND ,sổ hộ khẩu, bằng lái xe (nếu có hóa đơn điện sẽ được ưu đãi hơn) và góp trong bao nhiêu tháng để em tư vấn chị các gói lãi suất tốt nhất ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 33.130074,
      "id": "25316953",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g trả góp 0% phải trả trước bao nhiêu tiền và trả bao nhiêu tháng mỗi tháng trả góp bao nhiêu ạ,Iphone 6 32g trả góp 0% phải trả trước bao nhiêu tiền và trả bao nhiêu tháng mỗi tháng trả góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để chờ anh chờ lâu,Dạ. Anh ơi nếu anh muốn mua trả góp qua công ty tài chính vui lòng anh quay lại vào mùng 5-6 tết anh nhé !!Mong anh thông cảm ạ !!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 33.0613,
      "id": "25242108",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua ip6 trả trước 10% và góp trong 8 tháng thì phải phải trả bn mỗi tháng ạ ?",
      "answer": "Chào anh Dạ , nếu anh đủ 20-60 tuổi , giấy CMND và sổ hộ khẩu , trả trước 849.000đ (10%) , trả mỗi tháng 1.232.000đ (góp 8 tháng) , lãi suất 2.71% của FeCredit , anh đồng ý gói lãi suất trên anh có thể để lại số điện thoại để làm hồ sơ online nha anh .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 33.00141,
      "id": "26403824",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn trả góp iphone 6 32g trả trước 2 triệu 500 ngàn và trả góp trong 6 tháng thì mỗi tháng phải góp bao nhiêu tiền vậy",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB bên em đang có hỗ trợ mua trả góp lãi suất 0%, anh có thể tham gia trả trước với công ty tài chính FE Credit với mức trả trước 2.397.000₫ (30%), góp mỗi tháng khoảng 971.500₫ (góp 6 tháng), với các giấy tờ CMND, bằng lái xe. Nếu anh quan tâm sản phẩm có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh đặt và mua hàng nhanh chóng ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.971123,
      "id": "21663460",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mà mua trả góp trong 9 tháng thì trả trước bao nhiêu vậy AD và mỗi tháng góp bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị có đủ CMND, HỘ KHẨU, Hóa đơn điện thì chị có thể trả trước 0đ Điện thoại iPhone 6 32GB nha, mỗi tháng là 1.266.500₫ (góp 9 tháng), lãi suất 2.2% FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.95655,
      "id": "17503335",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp trả trong  6 tháng thì mỗi tháng mình trả bao nhiêu v",
      "answer": "Chào anh An,Với CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện, trả trước 2.997.000₫ (30%) góp trong 6 tháng, mỗi tháng khoảng 1.413.000đ ạ, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm có thể cho bên em xin số điện thoại, sẽ có nhân viên liên hệ hỗ trợ tốt nhất cho anh nhé. ",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 32.948627,
      "id": "27758482",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ nếu em mua trả góp 20% . thì mỗi tháng em phải đóng bao nhiêu ạ .",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có ạ , và anh có thể góp từ 3-24 tháng anh nhé . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.918335,
      "id": "19352812",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn trả trc 40% và góp trong 12 tháng á a",
      "answer": "Anh có thể tham khảo gói lãi suất thường của FeCredit, trả trước 3.596.000₫, góp mỗi tháng 728.000₫ trong 12 tháng anh nha. Nếu anh thấy phù hợp, Vui lòng Thông tin Số điện thoại để bên mình hỗ trợ làm hồ sơ online nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.889263,
      "id": "26590804",
      "field_search": "question",
      "question": "E trả trc 2 triệu thì mõi tháng đóng bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào chị,Hiện công ty tài chính không có gói lãi suất hỗ trợ chị trả chẵn 2 triệu, chị có thể tham khảo gói lãi suất 0% của fecredit, trả trước 2.397.000₫, góp 971.500₫ trong 6 tháng ạ. Khi tham gia gói lãi suất này thì cần đủ 20 tuổi,có CMND, hộ khẩu/bằng lái xe. Nếu thấy phù hợp, chị có thể thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.812252,
      "id": "21658980",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu e muốn mua iphone 6 32gb tra góp thì e trả trước bao nhiêu và mõi tháng e trả bao nhiêu ak",
      "answer": "Chào anh. Nếu anh mua sản phẩm IPhone 6 32Gb trả góp anh có thể trả trước từ 0đ đến 6.293.000₫ anh nhé, anh vui lòng cho em biết khoảng tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh có thể chuẩn bị được bên em sẽ hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.787075,
      "id": "22358188",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi nếu mình trả góp trả trước 60% hoặc 50% giá trị của máy  . vậy mình phải trả trong bao nhiêu tháng nữa  và mỗi tháng trả nhiều ạ",
      "answer": "Chào anh Quân,Nếu anh muốn tham gia trả góp cho sản phẩm thì hiện tại bên công ty tài chính HOMECREDIT đang có gói lãi suất 0%  - Góp trong vòng  8 tháng, trả trước 50% ( 4.495.000đ),  - Với các giấy tờ là : chứng minh nhân dân, hộ khẩu/bằng lái xe,  - Mỗi tháng anh góp khoảng: 597.000đ đó ạ. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất này thì anh có thể vui lòng để lại thông tin số điện thoại để nhân viên bên em liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.65388,
      "id": "23277368",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua máy iphone 6 thường màu xám thì có giá bao nhiêu? E trả trước bao nhiêu và trả góp trong 12 tháng là bn ạ?",
      "answer": "Chào chị Hiền,Hiện Iphone 6 32GB bên em không có màu xám ạ, chỉ có màu vàng đồng với giá online là 8.490.000đ chị nhé. Chị tham khảo màu vàng đồng và đặt mua trên web để mua với giá online chị nhé. Nếu muốn mua trả góp chị thông tin thêm các hồ sơ đang có để em tư vấn cho chị ạ.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.569218,
      "id": "23678738",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi còn ip6 32 màu xám k ạ.. và trả trc 0đ góp 12 tháng phải trả bn trong tháng ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện sản phẩm này chỉ có màu vàng đồng chị nhé, mình sẽ trả trước 0đ và góp 1.101.500₫ (góp 12 tháng) lãi suất 3,22% qua công ty tài chính fecredit với cmnd và sổ hộ khẩu chị nhé, nếu mình quan tâm sản phẩm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ tư vấn làm hồ sơ online giúp mình ạThông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.54647,
      "id": "24502422",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp trong 6 tháng,thì trả trước bn và mỗi tháng bn ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em có nhiều gói góp trả trước 10-70% và trả dần trong 6 tháng ạ, không biết là mình quan tâm đến gói nào để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạMong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.534912,
      "id": "25896086",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi là em muốn trả trước 50% và trả góp trong vòng 6 tháng Vậy mỗi tháng góp bao nhiêu vậy em năm nay 19t tuổi có chứng minh nhân dân và bằng lái xe . Tks ạ !",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể hạ mức trả trước xuống 40% không ạ, do mức trả trước 50% bên em chưa hỗ trợ cho khách 19 tuổi ạ, vui lòng trả trước 3.396.000₫ (40%) và góp 6 tháng mỗi tháng 1.096.000₫ qua công ty tài chính FE Credit anh nhé, nếu được anh cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ anh mua hàng online nhanh chóng anh nhéMong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 32.506733,
      "id": "27456095",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 trả góp trong vòng bao lâu và 1 tháng trả bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm và góp trong 3-24 tháng chị nha . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.468075,
      "id": "27058260",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp thì phải trả trc bao nhiêu z ah...",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm  iPhone 6 32GB hiện bên em có hỗ trợ trả góp với mức trả trước từ 0-70% giá trị sản phẩm anh nhé. Anh vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ anh hiện có, số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.463932,
      "id": "19718408",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi Ip6 có thể mua trả góp trả trước 0 đồng không... và nếu em mua trả góp trong 12 tháng thì mỗi tháng phải trả bao nhiêu ạ,?,",
      "answer": "Chào anh,,Điện thoại iPhone 6 32GB này có hỗ trợ trả trước 0đ nhé. Anh cần trên 20 tuổi, có CMND HỘ KHẨU Hóa đơn điện, anh sẽ trả trước 0đ, trong 12 tháng, mỗi tháng là 1.003.000₫, lãi suất 2.2% của FECredit .Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.406055,
      "id": "26436868",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hoi e muốm mua ip 6 32gb chả góp thì mỗi tháng e đóng bao nhiêu tiền ak",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em có hỗ trợ trả góp với mức trả trước từ 0-70% giá trị sản phẩm anh nhé. Anh vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ anh hiện có, số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.360767,
      "id": "20114246",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua ip6 trả tryeosc 3 tr  trả góp trong vòng 12 tháng thì mỗi tháng trả bn ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị trên 20 tuổi, có đủ CMND, Hộ khẩu ,Hóa đơn điện thì chị sẽ trả trước 2.697.000₫ (30%) sản phẩm này nha, trong 12 tháng, mỗi tháng là 653.000₫, lãi suất 1.39% của FECredit nhé. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.34944,
      "id": "25401130",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi e muốn mua cha góp iPhone 6 32gb trong 12 tháng mà trả trước 1trieu thì  còn lại hàng tháng e p góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có ạ . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.307453,
      "id": "20736129",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp iphone 6 này. Trả trước 50%. Thì tổng tiền phải trả cả giá+ lãi suất là bao nhiêu tiền. Trong vòng 6 tháng. Mình cám ơn.",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe ( hoặc Hộ khẩu) anh có thể tham gia gói 1,75% của HomeCredit trả trước 4.495.000₫ (50%), góp trong 8 tháng mỗi tháng 676.000₫, tổng tiền 9.903.000₫, chênh lệch 913.000₫ nha anh. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 32.179325,
      "id": "18287613",
      "field_search": "question",
      "question": "@Hoàng Phi:e chả trc 50 phần trăm thì e phải chả là bn tháng nữa và mỗi tháng e cần chả bn",
      "answer": "Dạ. Anh  có thể tham gia mua trả góp của công ty tài chính Home Credit với giấy tờ là Chứng minh nhân dân và  bằng lái xe,  mức trả trước là 4.995.000₫ (50%) góp trong vòng 6 tháng với lãi suất 2.77%/tháng và góp hàng tháng 1.012.000₫ anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm anh vui lòng cho em xin số điện thoại để em làm hồ sơ giúp anh Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.163235,
      "id": "25467844",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây h em có CMND mua trả góp em rả trc 2tr vậy mỗi tháng e phải trả bao nhiêu tiền.",
      "answer": "Chào anh! Anh ơi, anh có chứng minh nhân dân thì anh có hộ khẩu hay bằng lái xe không ạ. Và anh muốn góp trong mấy tháng để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.16094,
      "id": "24411386",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nếu trả góp thì mỗi tháng phải đòn thêm bao nhiêu tiền nếu như trả trước 50%",
      "answer": "Chào anh Nếu anh đầy đủ với giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện(cáp/nước/internet) có địa chỉ trùng với địa chỉ trên CMND hoặc Hộ Khẩu thì em xin tư vấn gói lãi suất trả trước 4.245.000₫ (50%).Số tiền trả hàng tháng 832.500₫ (góp 6 tháng).Lãi suất thực/Lãi suất phẳng 2.92% / 1.74% với công ty tài chính Fe Credit anh nhé. Nếu anh đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 32.124092,
      "id": "25433555",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi chi nhánh tp bmt còn iphone 6 32G k ạ. Nếu còn e đã đủ 20t và muốn trả góp có trả trước thì trả trước bao nhiêu và góp 6 tháng thì bao nhiêu 1 tháng. E cảm ơn",
      "answer": "Chào chị,Xin lỗi vì để chờ chị chờ lâu,Dạ. Hiện tại sản phẩm này có hàng ở khu vực TP. Buôn Mê Thuột chị nhé, chị có thể trả trước từ 0% - 70% đó ạ. Chị vui lòng cho em biết hiện tại chị có giấy tờ gì ạ và chị muốn trả trước bao nhiêu % ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.120186,
      "id": "25568728",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua iphone 6 32g mua trả góp trong 3 tháng thì phải trả trước bao nhiêu ạ. Có khuyến mãi gì ko ạ !",
      "answer": "Chào chị, Hiện bên em không hỗ trợ khuyến mãi cho Điện thoại iPhone 6 32GB chị nha.  Chị vui lòng cung cấp những giấy tờ chị đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện), tuổi, mức trả trước có thể để bên em có thể tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp nhất ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.022972,
      "id": "28083304",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp mình trả 10% trước mình muốn trả góp trong 6 tháng vậy mỗi tháng mình phải trả bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện, anh sẽ trả trước 749.000₫ (10%), mỗi tháng là 1.350.500₫ (góp 6 tháng), lãi suất 2.2% FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.994253,
      "id": "17874587",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua góp ip 6. Thì em phải trả trước bao nhiêu và mỗi tháng em góp khoảng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị vui lòng cung cấp cho em những giấy tờ chị có để em tư vấn cho chị gói trả góp phù hợp ạ.Mong chị phản hồi!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.977732,
      "id": "28143737",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn iPhone 6 k ạ.  Mình muốn mua trả góp ,và mỗi tháng mk phải trả ơn, và trả trong bn tháng.",
      "answer": "Chào chị,Tuỳ vào thủ tục chị có thì chị có thể trả trước 0đ hoặc hơn và mức góp hàng tháng cũng khác nhau, thủ tục chị cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Chị cung cấp giúp em thủ tục chị đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ chị được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.971327,
      "id": "21830816",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả trước 50% và trả góp trong vòng 4 tháng thì tính như thế nào ad?",
      "answer": "Chào anh, Hiện không hỗ trợ góp 4 tháng anh nha  , bên em hỗ trợ góp từ 6-12 tháng anh nhé . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.943527,
      "id": "17543529",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mình trả trước 50% góp 6 tháng bạn tính cho mình tháng đóng bao nhiêu tiền.",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này anh có thể chọn gói lãi suất 2,2% của công ty tài chính FeCredit, trả trước 4.995.000₫(50%) và góp mỗi tháng 1.004.000₫ trong 6 tháng, để tham gia phải từ 20 tuổi trở lên và cung cấp các giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện.Gói này có phù hợp với anh không ạ.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 31.939985,
      "id": "28167215",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua trả góp thì phải trả trước bao nhiêu % đối vs đt iphone 6 ạ",
      "answer": "Chào chị,Để mua trả góp chị phải từ đủ 20-60 tuổi trở lên và anh cần có CMND, hộ khẩu hoặc bằng lái và hóa đơn điện (nếu có) để có mức lãi suất ưu đãi chị nha. Không biết chị đang quan  tâm đến gõi lãi suất 0% hay các gói có lãi suất của công ty tài chính vậy ạ ? và chị có thể cho em xin giấy tờ anh hiện có để em có thể hỗ trợ cho chị được không ạ ?Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.915955,
      "id": "25883185",
      "field_search": "question",
      "question": "E ở quảng ngãi. Giờ e trả trước 2 triệu z tiền góp mỗi tháng e phải trả bao nhiêu z qtv",
      "answer": "Chào anh,Hiện ở Quảng Ngãi có hàng đó ạ. Anh có thể tham khảo gói lãi suất thường của FeCredit, trả trước 1.698.000₫ (20%), góp 1.398.000₫ trong 6 tháng ạ. Khi tham gia gói lãi suất này thì cần đủ 20 tuổi,có CMND, hộ khẩu/bằng lái xe. Nếu thấy phù hợp, ang có thể thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.889835,
      "id": "26735440",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi trả góp phải trả trc bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em có nhiều gói góp trả trước 10-70% và trả dần từ 3-24 tháng ạ, không biết là mình quan tâm đến gói nào để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạMong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.854317,
      "id": "19480901",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi là e có cmnd vs bằng lái xe đầy đủ. e trả trước 2tr5 và e góp trong 12 tháng. vậy mỗi tháng e phải góp bao nhiu vậy shop",
      "answer": "Chào chịChị thử tham khảo gói 3-5,5% của công ty FeCredit trả trước 2.697.000₫ góp 12 tháng mỗi tháng 847.000₫ với cmnd và bằng lái xe ạ. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.836884,
      "id": "31114854",
      "field_search": "question",
      "question": "cho minh hỏi các gói tra trc như 30 40 50 phần trăm và mỗi tháng cụ thể phải đóng bao nhiêu cho từng gói ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ, anh cần có chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe, mình đủ 20 tuổi để mua trả góp. Anh muốn góp trong mấy tháng để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.807564,
      "id": "20059544",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 32g trả trước 990k. Vậy mỗi tháng góp bao nhiêu và trong mấy tháng ạ? E chỉ có cmnd và bằng lái thôi thì mua được ko?",
      "answer": "Chào chị,Nếu chỉ có CMND và Bằng lái xe thì chị chưa trả trước với mức đó được ạ, chị cần trả trước thấp nhất 1.798.000₫ chị nha. Chị có thể nâng mức trả trước lên không ạ?Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.80191,
      "id": "25851202",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp trong 6 tháng thì trả như thế nào ạ . đưa trước bao nhiêu . tháng đóng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.792662,
      "id": "26827495",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp ip6 32g,  trả trước 0đ, góp 4 tháng thì mỗi tháng mình phải đóng bn ạ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ không biết hiện tại chị bao nhiêu tuổi ạ, chị cho em xin thông tin thêm là chị có CMND và Hộ khẩu không ạ, để em hỗ trợ chị được tốt hơn chị nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.768364,
      "id": "25884694",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả trước hai triệu mà trả trong vòng sáu tháng thì mỗi tháng bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị vui lòng cho em biết thêm giấy tờ chị có ạ . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.763449,
      "id": "22397874",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu e mua trả góp 0đ và trả trong 9tháng hoặc 12tháng thì mỗi tháng e cần trả bao nhiêu. Có chứng minh k thôi thì có dc k ạ.",
      "answer": "Chào anh, Dạ nếu chỉ có CMND mình không tham gia góp được ạ, cần có hộ khẩu và hóa đơn điện hoặc tối thiểu là hộ khẩu nữa nhé anh, góp trong 9 tháng, mỗi tháng khoảng 1.266.500đ còn 12 tháng, mỗi tháng khoảng 1.003.000đ, với CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.747536,
      "id": "28966356",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi e muốn mua iphone6 32g.trả góp trả trc 2tr.mà e muốn trả trong vòng 2 tháng.thì như thế nào ah",
      "answer": "Chào chị,Chị ơi khi mua trả góp trên hợp đồng tối thiểu chị góp phải trong 3 tháng trở lên, nhưng trong 2 tháng thì chị có thể thanh lý sớm hợp đồng, tuỳ vào thủ tục mà chị có thì chị được hỗ trợ các gói lãi suất khác nhau, thủ tục chị cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Chị cung cấp giúp em thủ tục chị đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ chị được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.736282,
      "id": "25911594",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp đt ip6 bản 32g mà mình trả trước 1 triệu thì mỗi tháng mình phải đóng lãi là bao nhiêu vậy ad?",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 18-60 tuổi, anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.688467,
      "id": "18400455",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nếu mua con này trả góp thì trả trước bao nhiêu và tính theo lãi suất thì mỗi tháng là bao nhiêu vậy?",
      "answer": "Chào anh,Dạ tùy vào từng gói lãi suất thì sẽ có phí trả góp hàng tháng khác nhau và mức trả trước khác nhau đó anh ạ. Nếu được thì anh có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ anh có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện... Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp nhất anh nhé.   Mong nhận được phản hồi của anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.665709,
      "id": "22282143",
      "field_search": "question",
      "question": "Hi ad, cho m hỏi m ip6 bên ad có gói trả góp 6 tháng k, và phải trả trc bao nhiêu, mỗi tháng góp bao nhiêu. Xin cám ơn.",
      "answer": "Chào chị Với sản phẩm iPhone 6 32GB chị có thể tham gia mua trả góp với gói trả góp 0% lãi suất sẽ tốt hơn cho chị đó ạ. Chị trả trước 4.495.000₫ (50%) Và góp trong 8 tháng, mỗi tháng 597.000đ ạ. Chị sử dụng CMND và Hộ khẩu để tham gia gói trả góp này chị nhé. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 31.65123,
      "id": "17516713",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi là e muốn mua trả góp ip6 32g . đưa trc 1tr và hoàn thành trả hết tiền trong 12 tháng được k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này anh có thể chọn gói lãi suất 1,39% của công ty tài chính FeCredit, trả trước 999.000₫(10%) và góp mỗi tháng 927.500₫ trong 12 tháng, để tham gia phải từ 20 tuổi trở lên và cung cấp các giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện.Gói này có phù hợp với anh không ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.611437,
      "id": "25361727",
      "field_search": "question",
      "question": "hiện tại e có 2 triệu, e mún trả góp thì lại lãi xuất ntn và mỗi tháng trả bn ạ, trong 6 tháng ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì chị vui lòng cho em thông tin về số giấy tờ chị hiện có để bên em hỗ trợ cho chị tốt hơn chị nhé.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.58162,
      "id": "26845448",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy Ip6 32G cho mình hỏi nếu trả góp 0%, trả trong 6 tháng thì số tiền phải góp mỗi tháng là bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc là sản phẩm chỉ hỗ trợ lãi suất thường thôi ạ anh có thể cung cấp thông tin giấy tờ mà anh có như:CMND(rõ hình chữ số không quá hạn 15 năm),Hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) hay Bằng lái xe bản gốc nếu được anh có thể thêm hoá đơn điện/cáp/nước/mạng,, trong 3 tháng gần nhất ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.53577,
      "id": "26493810",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì cần những gì và trả trước bao nhiêu trong vòng 8 tháng",
      "answer": "Chào anh,Khi mua trả góp thì anh cần có đủ thủ tục mà công ty tài chính yêu cầu, anh có thể trả trước 0đ hoặc hơn theo thủ tục mà anh có ạ, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.531967,
      "id": "27947903",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho em hỏi mình trả góp thì mình đưa trước bao nhiêu ạ và trả trong vòng mấy tháng",
      "answer": "Chào anh ! Anh có thể trả trước từ 0% đến 70%, góp từ 3 đến 24 tháng tùy gói. Không biết là anh đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước, số tháng anh muốn góp để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.525478,
      "id": "24039509",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua máy này mà e trả trước 1tr zậy mỗi tháng phải góp bao nhiêu z",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh vui lòng cho em biết cụ thể các giấy tờ anh có như CMND (đủ 20-60 tuổi), hộ khẩu, bằng lái xe, hoá đơn điện nước cũng như thời gian trả góp để em có thể hỗ trợ anh ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.51902,
      "id": "26151736",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có cmnd và GPLX  muốn trả trong vòng 12 tháng thì mổi tháng bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị,Dạ. Chị ơi chị vui lòng cho em biết độ tuổi và chị muốn trả trước bao nhiêu % ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.422352,
      "id": "28577557",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào QTV,mình là Danh mìn muốn hỏi qtv là vs dòng iphone 6 32gb mua trả góp 30% thì trả góp bs lãi suất 0d có phải ko ạ? Tư vấn giúp mình trả góp trong vòng 4 tháng và 6 tháng mỗi tháng là bao nhiêu ạ...mong nhận dc phản hồi...xin cảm ơn.",
      "answer": "Chào anh,Anh tham khảo gói lãi suất 0% của công ty FeCredit trả trước 2.247.000₫ góp 6 tháng mỗi tháng 911.500₫ với CMND và Bằng lái xe , anh thanh toán sớm trong 4 tháng cũng được ạ. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.404102,
      "id": "24473701",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad tính giúp em với ạ,em muốn mua trả góp iphone 6 32gb.giá 8tr5,e giả trước 3 triệu,và em muốn trả góp trong thời hạn nhanh nhất thì là 4 tháng hay 6 tháng ? Mỗi tháng bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Thời gian trả góp nhanh nhất iPhone 6 32GB là 3 tháng anh nha. Anh sẽ trả trước 3.396.000₫ (40%), mỗi tháng là 1.960.000₫ (góp 3 tháng), lãi suất 3-3.3% FECredit. Anh cần có CMND và Hộ khẩu nha. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.372059,
      "id": "22772187",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp ip6 32g nếu trả trước 30% thì chỉ cần đóng tiền trong vòng 4 tháng phải k ạ ?",
      "answer": "Chào chị !  Hiện bên em chỉ hỗ trợ góp 6 tháng là thấp nhất thôi anh nha, không hỗ trợ 4 tháng ạ, Mong chị thông cảm.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.367321,
      "id": "19839368",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ở LaTP Lạng Sơn. Mình muốn mua trả góp thì phải trả trước bao nhiêu và mỗi tháng trả bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB còn hàng tại nhiều siêu thị ở thành phố Lạng Sơn đó anh. Anh có thể trả trước từ 0-70% tùy nhu cầu và giấy tờ anh đang có, gói lãi suất khác nhau thì số tiền góp khác nhau anh nha. Anh có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.294321,
      "id": "19461115",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ e hỏi e muốn mua máy iPhone 6 trả góp mức thấp nhất phải trả trước là bao nhiêu và hàng tháng trả bao nhiêu. Phương thức trả như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh. Với gói lãi suất thấp 1,39% của Fecredit thì anh sẽ tham gia trả trước 30% (2.697.000₫) góp trong 12 tháng (mỗi tháng góp khoảng 653.000₫) anh nha. Giấy tờ cần CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện. Nếu quan tâm đến gói lãi suất này, anh cũng có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ cho anh làm hồ sơ online nhé. Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.280514,
      "id": "26839293",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp vào trả trk 0đ thì mỗi tháng trả bảo nhiu ạ và trả trong bao nhiu tháng",
      "answer": "Chào chị, Chị tham khảo gói trả trước 0đ(0%), lãi suất 2,17% của FeCredit góp mỗi tháng 782.500₫ (góp 12 tháng) với CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.257984,
      "id": "21378049",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi trả góp  Em trả trước 5tr thì em còn phải trả 1 tháng bao nhiêu và trả trong vòng mấy tháng ạ  Em năm nay 18 tuổi ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc với độ tuổi của anh thì công ty tài chính bên em chưa hỗ trợ mua trả góp cho sản phẩm anh nhé. Anh có thể nhờ người thân đủ 20 tuổi đến siêu thị để mua trả góp giùm mình anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.242641,
      "id": "28395395",
      "field_search": "question",
      "question": "mình ở TP HCm mua trả góp trong 6 tháng thì mỗi tháng bao nhiêu?",
      "answer": "Chào chị ! Chị tham khảo gói đưa trước 30% khoảng 2.247.000đ nha chị, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 911.500đ, lãi suất 0% của FE Credit, chị cần đủ 20 tuổi có CMND, Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe ạ. Nếu đồng ý gói trả góp này thì chị có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.225046,
      "id": "20625439",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả trước 4 triệu thì tổng tiền tăng lên trả trong vòng 3  tháng là bao nhiêu ah",
      "answer": "Chào chị,Chị vui lòng cho em  xin thông tin cụ thể về độ tuổi, nghề nghiệp, giấy tờ và số tháng bạn muốn góp để em  có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với nhu cầu của chị  ạ. Thân gửi chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.217924,
      "id": "22159969",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp 12th mà trả trước 50% thì tháng đóng nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói trả góp trả trước 4.495.000₫ (50%) từ công ty FE Credit với lãi suất 1.66% trong vòng 12 tháng, mỗi tháng góp 483.000₫. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu và hóa đơn điện/nước/cáp. Anh vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.20978,
      "id": "24203088",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ad là nếu mình muốn mua iphone 6s 32g mà trả trước 0đ thì mình trả trong bn tháng .. Và mỗi tháng phải trả bao nhiêu ..",
      "answer": "Chào anh! Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất) để em hỗ trợ tư vấn giúp mình ạ! Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.206867,
      "id": "20878775",
      "field_search": "question",
      "question": "E mún mua ip6 32g trả góp 50% thì hàng tháng trả bao nhiu.. và trog bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi vì sự chậm trễ. Bạn có thể tham khảo gói lãi suất 2.77% của công ty tài chính Home Credit, trả trước khoảng 4.495.000₫ (50%) , góp trong 6 tháng mỗi tháng khoảng 912.000₫, bạn cần đủ 20 tuổi, bạn cần có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu). Bạn vui lòng cung cấp thông tin và số điện thoại bên mình liên hệ hỗ trợ bạn làm hồ sơ online. Mong nhận được phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 31.198944,
      "id": "29803501",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tí E muốn mua trả góp,trả trước 2tr Trong vòng 9 tháng thì như thế nào ạ? Lãi suất thì sao ạ? Em cảm ơn",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ chị có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện.. Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho chị gói lãi suất phù hợp nhất chị nhé.  Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.130146,
      "id": "18505224",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả trước 50% và trả góp trong vòng 6 tháng thì lãi suất phẳng của HD Saison và Home Credit là bao nhiêu vậy.",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì lãi suất phẳng của công ty FeCredit là 2.25% nha anh, còn với công ty HD saison không có hỗ trợ trả góp online nên không có thông tin anh ạ,để làm hồ sơ anh cần có các giấy tờ CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện nha anh, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 31.08248,
      "id": "27005212",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mua trả góp trả trước 70% thì mỗi tháng phải trả bao nhiêu v",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đủ 20-60 tuổi thì anh mới có thể tham gia mua trả góp được anh nhé. Mời anh tham khảo gói trả trước 4.893.000₫(70%) và góp 430.500₫(góp 6 tháng) với lãi suất phẳng 2.77% của HOME CREDIT anh nhé (cần CMND Hộ khẩu hoặc CMND Bằng lái xe ạ). Nếu anh đồng ý với gói trả góp này vui lòng anh cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.070007,
      "id": "23932461",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp iphon 6 32gb nếu e trả truoc 40 phần trăm vậy e phải trả trước bao nhiêu và góp trong 6 tháng thì mỗi thang bao nhieu và giấy tờ cần gì ạ.e chỉ có cmt và blx thôi ạ.mong qtv tư vấn e cảm ơn ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói lãi suất 0% của HomeCredit, trả trước 3.596.000₫, góp 939.500₫ trong 6 tháng. Khi tham gia gói lãi suất này thì cần đủ 20 tuổi,có CMND, bằng lái xe. Nếu thấy phù hợp, anh có thể thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.06668,
      "id": "18537405",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp trong vòng bao nhiêu tháng vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ Thegioididong.com hỗ trợ trả góp trong 6,9,12 tháng đó ạ đó ạ.  Anh có thể cung cấp thông tin về các giấy tờ anh có để bên em hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.047255,
      "id": "25908036",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 nếu e trả trc 50 % thì mỗi thág e trả bao nhiêu sh cần giấy tờ gì k",
      "answer": "Chào chị,Với CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ) bằng lái xe(còn thời hạn) thì chị có thể tham gia trả góp với côngty tài chính HomeCredit với mức trả trước: 4.245.000₫ tiền trả hằng tháng: 562.500₫góp 8 tháng) lãi suất 0% nha chịChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.9025,
      "id": "26256148",
      "field_search": "question",
      "question": "Phải trả trước bao nhiêu và mỗi tháng trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) anh có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 3.995.000₫ góp trong 8 tháng mỗi tháng 529.500₫. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.830935,
      "id": "21210794",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mún mua đt trả. Góp ạ e trả trc 50% moi thang em gop bao nhêu và bao lâu ạ",
      "answer": "Chào anh !  Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất chi tiết nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.77482,
      "id": "24356224",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi giờ e trả góp 0% thì phải trả bao nhiêu tháng ạ  em có hkhau vs Cmnd rồi.",
      "answer": "Chào chị Hiên sản phẩm không còn hỗ trợ gói lãi suất 0% chị nhé. Mong chị thông cảm và tham khảo giúp em gói lãi suất thường được không ạ?Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.755152,
      "id": "25438471",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua ip 6 trả góp trog vòng 6 thág thì e cần trả trước bao nhiêu tiền ạ  ?",
      "answer": "Chào anh! Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.670023,
      "id": "18642969",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp trả trước bao nhiêu và trả góp mỗi tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.612843,
      "id": "27964231",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% trả trong bao nhiêu tháng? Mỗi tháng bao nhiêu tiền?",
      "answer": "Chào anh,Anh tham khảo gói lãi suất 0% của công ty FeCredit trả trước 2.247.000₫ góp 6 tháng mỗi tháng 911.500₫ với CMND và Bằng lái xe. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.57973,
      "id": "26403164",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả góp ip6 32g k trả trước thì cần giấy tờ gì ạ và trả trong vòng 8 tháng dc k ạ",
      "answer": "Chào anh, Không biết mình đã có những giấy tờ CMND và Sổ hộ khẩu hoặc GPLX chưa ạ? Ngoài ra mình đã đủ 20 - 60 tuổi chưa? Và mình muốn trả trước bao nhiêu phần trăm(0 - 80%) ạ. Để em có thể tư vấn giúp anh nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.564753,
      "id": "24529062",
      "field_search": "question",
      "question": "mình trả trước 2 triệu rồi góp trong vòng 4 tháng thì số tiền góp 4 tháng đó là bao nhiêu mỗi tháng ạ ?",
      "answer": "Chào chị, Chị vui lòng cho em biết giấy tờ chị có ạ, bên em sẽ dựa vào giấy tờ hỗ trợ chị mua góp nhé . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.518711,
      "id": "19927705",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nếu trả góp thì 1 tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu có thể chị vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền chị muốn trả trước, số tháng chị muốn góp, các giấy tờ chị đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.510946,
      "id": "30568481",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi trả góp trước 30% là trả bnh ạ? R mỗi tháng phải trả bnh và trả tới mấy tháng là đủ ạ?",
      "answer": "Dạ chào chị Với thông tin chị cung cấp em xin tư vấn gói trả góp lãi suất 0% của công tài chính HomeCredit để chị tham khảo chị nhé: số tiền trả trước là 2.247.000₫ (30%) , số tiền trả hàng tháng là 910.500₫ và chị sẽ trả trong vòng 6 tháng. Thủ tục chỉ cần CMND (từ đủ 20 tuổi đến 60 tuổi) và Bằng lái xe/Hộ khẩu. Nếu chị quan tâm và phù hợp với gói trả góp trên, chị vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ có nhân viên hỗ trợ chị làm hồ sơ online chị nhé. Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.487923,
      "id": "22088192",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 0d trả góp 6 tháng . Vậy hiện tại mỗi tháng phải trả bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện, chị có thể trả trước 0đ iPhone 6 32GB, mỗi tháng là 1.003.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 2.2% FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.487604,
      "id": "21622394",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh , chị cho em hỏi mua trả góp iPhone 6 32gb có cmnd, sổ hộ khẩu photo công chứng có đc không ạ. Và em trả trước 3.000.000 trả góp trong vòng 8 tháng thì mỗi tháng góp là bao nhiêu.",
      "answer": "Chào chị.Hiện bên em không có gói hỗ trợ góp trong hạn 8 tháng đó ạ, chị có thể sử dụng CMND, hộ khẩu bản photo công chứng thời hạn không quá 3 tháng để tham gia cùng gói lãi suất dao động từ 3-3.3% của FE với mức trả trước 30% (2.697.000₫) góp trong 9 tháng (mỗi tháng góp khoảng 958.500₫) chị nha. Nếu quan tâm đến gói lãi suất này, chị cũng có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ cho chị làm hồ sơ online nhé.Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.470066,
      "id": "23240173",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn trả góp trả trước 3.567.000 e muốn góp 9tháng mỗi tháng e góp nhiêu vậy anh",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có ạ . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.458029,
      "id": "21385567",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mau máy em đưa trước 4 triệu thì mỗi tháng em trả bao nhiêu tiền và đóng bao nhiêu tháng",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện bên em chỉ có màu vàng đồng thôi chị nhé, chị có thể cho em biết hiện tại chị đang có các loại giấy tờ nào (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.440916,
      "id": "22265382",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả 1 nửa thì mỗi tháng nộp bao nhiêu nữa ad",
      "answer": "Chào anh  Với sản phẩm iPhone 6 32GB anh có thể tham gia mua trả góp với gói 0% lãi suất anh nhé.Anh trả trước khoảng 5.394.000₫ (60%)VÀ góp trong 8 tháng, mỗi tháng 480.000đ anh nhé.Anh sử dụng CMND và Bằng lái xe để tham gia gói trả góp này ạ. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.389965,
      "id": "26174668",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd và shk trả trc 50% thì mỗi tháng trả bn. Gop 6thang",
      "answer": "Chào chị !Chị tham khảo gói trả trước 50% khoảng 3.995.000đ nha chị, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 810.500đ nha chị, lãi suất 2.77% của Home Credit nha chị, cần có CMND, Hộ khẩu nha chị. Nếu đồng ý gói trả góp này thì chị có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 30.382288,
      "id": "20223787",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp mà trả trước 5 triệu và trả góp trong vòng 4 tháng thì mỗi thánh mình góp bao nhiêu vậy QTV ....giấy tờ thi có CMND với Bằng lái xe",
      "answer": "Chào anhHiện công ty tài chính chưa hỗ trợ anh góp trong 4 tháng, anh có thể chọn góp trong 6 tháng rồi thanh lí hợp đồng sớm nha. Anh có thể tham khảo gói lãi suất 2.77% của HomeCredit, trả trước 4.495.000₫, góp mỗi tháng 912.000₫ trong 6 tháng ạ. Nếu anh thấy phù hợp, Vui lòng Thông tin Số điện thoại để bên mình hỗ trợ làm hồ sơ online nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.364567,
      "id": "17708543",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV...e có cmnd,blx,hdd....đã đặt cọc trc 500k...e muốn góp 40% trong 12 tháng,vậy thì mỗi tháng là bn và ngân hàng nào ạk",
      "answer": "Chào anh,Anh sẽ được góp gói 1.39% lãi suất của Công ty tài chính FECREDIT khi đủ 20-60 tuổi, mỗi tháng góp khoảng 622.500đ anh nha! Nếu anh cảm thấy phù hợp với gói trả góp em tư vấn thì anh có thể để lại số điện thoại của anh, bên em sẽ liên hệ hỗ trợ anh làm thủ tục mua góp online nhá! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.353174,
      "id": "19716581",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi muốn mua trả góp thì cần những gì. Trả trước bao nhiêu. Và lãi suất + số tiền mổi tháng và số tháng trả . Em cảm ơn ạ.,",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh có nhu cầu mua trả góp, thì anh có thể cung cấp thông tin, độ tuổi, các giấy tờ hiện có như cmnd, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện... , khoảng tiền trả trước và thời gian trả góp để bên em hỗ trợ tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.33444,
      "id": "27216597",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi qtv mih mua trả góp iphone 6 này trả góp 0d phải k ạ. Và mình trả trước 30% thỳ là bnhieu tiền ạ. Và trả trong 4thang mỗi tháng là bao nhiêu ?",
      "answer": "Xin chào anh. Rất xin lỗi đã để anh phải đợi lâu Anh có thể tham gia trả góp sản phẩm với mức trả trước 2.097.000₫ (30%) qua công ty tài chính FeCredit yêu cầu đủ từ 20-60 tuổi có CMND và hộ khẩu, mỗi tháng cần đóng 1.446.500₫ trong 4 tháng lãi suất 2.93% anh nhé. Nếu anh có nhu cầu đặt mua sản phẩm, vui lòng đến trực tiếp siêu thị mua hàng, đặt hồ sơ online hoặc để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ giúp anh đặt mua sản phẩm ạ Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    }
  ]
}